身體出現紫紅色既斑

被鬼咬

雖然唔啱聽，都係要講
睇醫生啦

有無換床單呀

睇吓醫生好啲喎

我係過幾日就好

一直都用緊番梘沖涼

我知 要聽日先睇得
所以想問下有冇人有經驗
最奇怪係唔痛又唔痕
不過岩岩摸兩摸 又好似有啲痛

岩岩睇到有朋友share晴報話西班牙有5%人中左肺炎病毒會生紫紅色粒粒
Link在此

有 岩岩換左兩日
暫時望落身體剩係一個位有

岩岩睇返內文係6%先岩

唔好嚇我
佢有冇痕痛？係咩事？

你試過？情況一樣？
我諗緊係咪唔知hi到啲咩所以過敏

我都試過R幾下以為自己好輕手 最多都係得少少紅點 點知第二朝再睇先發現勁多 之後過幾日就好啦

以前試過
胸口肋骨位
過兩日自己會散
懷疑係啲汗"業"住搞到咁

間唔中有
隻腳有內出血既樣
但表面無傷口
同樓主呢隻好相似
過一排無理佢就好

啲斑同我差唔多？ 無啦啦生？
聽日都係即刻睇醫生先

但我係深紫色個隻 好似人地內出血個陣咁

應該係水太熱 R完就爆微絲血管？

我冇特登r過啊
今朝睇得幾點深紫 好似牙齒印咁
岩岩無聊望下就成堆

我個位係腰黎 唔會有汗業到
同我一樣都係有啲深紫點點？

會由幾點變成一堆？

深紫色應該係已經過咗一段時間？如果係啱啱整出黎應該係鮮紅色？

咁同我又唔係好似 我係好深紫深紅

我冇深紫，紅色一點點。

穩陣起見見吓醫生好啲
希望你冇事

樓主去睇醫生啦
與其估估下 真係睇醫生仲好
無事既咪當買個安心

所以奇怪點解有咁多深紫色
今朝幾點 而且我冇r過
反而比蚊咬個啲位置咬得好勁 又冇事

咪嚇樓主啦，你google嘅話生飛滋都話你口腔癌

我諗住聽日睇架啦 只係而加突然發現 想睇下有冇人試過

皮下出血？
樓主有冇流牙血之類？
去驗下血好喎

去google 下血小板過低d 相，睇下似唔似？

都係講我個人經歷啫
我都唔希望樓主有事

希望我只係r痕r到咁

你冇事嗎

唔係一點點
似擦損左既傷口咁一塊細細地幾塊仔
當然一點點都有
你唔望佢唔搞佢跟本唔知咁樣
有時係痕R一R先發現隻腳紅左

呢隻叫紫癜，啲微血管爆左搞到皮下出血，你分佈曬喺腰位唔似感染或者免疫系統問題引致，比較似過敏性

唔理佢過一兩日自己都會好，如果經常有、全身有、或者一直唔退色就建議睇醫生

真，不過google結果真係成日小事化大

我都試過
拎完重嘢壓住皮膚就有

食過TG ?

瘀血黎少少野嗌救命

有啲似
但又冇啲圖咁嚴重

我近幾日有流牙血
最近經期又的確比以前多左
瘀青又係勁難好

推 願榮光歸香港

去睇下醫生
當買個安心

建議你去急症睇
以防萬一

盡快睇醫生
嚴重可以中風

下世小心

有冇流鼻血？

search下idiopathic thrombocytopenic purpura

會係深紫紅色？
我其實幾肯定唔係平時爆微絲血管個種
因為以前爆過唔係咁

第一次有

本來只有4大點深紫色
其他咩都冇

夜晚放工返屋企沖涼
就發現變左一堆
無啦啦微絲血管爆會爆到咁？

梅毒？

因為通常search 出黎會show 最嚴重既情況
不過小心駛得萬年船

似刮傷wow，有無唔覺意撞到刮到？唔係就可能係凝血問題或者有出血熱有無發燒？

唔好估估下啦，睇醫生啦

下世小心啲

幾位巴打都認為你要睇醫生
真係快D去啦樓主

肺炎症徵

下世真係要小心啲

熱水可以係誘因，加埋條褲腰圍太緊壓住成日都有影響，如果無咩其他唔舒服，可以等佢一兩日自己消

国安法嚴重漏洞

開咗斑紋

熱得滯會咁 我都試過

無流
我覺得似 但又無咁嚴重
只係腰一部分 下肢同其他地方無事
我聽朝睇普通門診醫生得唔得
希望只係r損

可能有野壓到 dd皮內出血 擔心就睇醫生啦

包皮過長

無發燒都冇撞過啊
諗緊係咪比野咬左唔知

我老母都係咁
血小板太低血癌
睇醫生啦
不過我有時沖涼d 水太熱都會咁

叫少啲雞

武肺黎 快D call白車啦

樓豬聽日好睇醫生
驚你係淋巴癌

我試過 係你不自覺r到咁樣
第日冇事㗎啦應該

似皮下出血wo
做過gym同搬重野黎？

佢都係紫紅色點？
我今朝得4點大既
而加變多 所以先覺得奇怪

你呢啲係皮下出血喎

應該只係爆微絲血管 過兩日仲未好就睇醫生好啲

出班紋可以用水之呼吸

我都試過r痕出紫紅色粒粒
我估應該係類似刮痧果啲痧黎
我果陣由佢自己好返

有好多原因嘅
睇咗醫生先啦

那夜凌晨紅van

D汁業親姐 我都試過 所以冇著過長褲

我都試過係大腿有d咁嘅野,我係沖涼嘅時候大腿覺得痕輕輕r兩下就出現左差唔多嘅瘀痕,第二日仲有喺度但係冇再生多。之後佢慢慢幾日就退咗
我覺得應該係我嗰日食完蟹所以咁,你係咪食完啲咩海鮮搞到有啲敏感呀？

病港

我有時都會 生係腳

你search乜嘢症狀都係出cancer

冇
覺得俾野咬到過敏既機會大啲
睇下聽朝有冇好轉 再去睇下醫生

沖涼水太熱 皮膚薄R損左

似爆微絲血管
一條條手指痕咁
你自己R到唔知咋下話

落衣紙鋪問人點搞
唔好問點解

點解？

我希望係
但又真係冇印象自己r呢個位
加上今日好忙 連r痕都冇時間

反而其他比蚊咬又r左既位冇事

仆街我呢兩日都有

其實似係啲「痧」啵
啲人成日刮完痧都係咁
你有時r痕都會r到啲痧出來
過2 3日會無野

血小板低 引致皮下出血 難止血

我個樣似醫生咩？

喺邊個位？

好似都有過
係搲到咁

屍班。你應該唔知道自己已經離世。

仆街
我左手二頭內側都有
幾日前開始 但我冇理
見到巴打話生cancer
唔好嚇埋我得唔得
嚇樓豬好啦

我都試過 不過無你咁多
通常係爆微絲血管
Anyway 睇醫生

我都有一粒

似係紫癜
一般由於凝血功能有問題令微血管日常嘅破裂無法及時修補所以出血積係皮下形成班點
有過敏性同埋血少皮減少性
唔理佢就增加其他欪血病（例如中風）風險
明白人類係唔中音人睇醫生架啦
但巴打如果過多兩日無消我真係建議你去睇醫生
呢兩日唔好做劇烈運動 減少出血嘅機會啦
當然都唔排除係其他病

愛滋病嘅紫班。

2、皮膚病變：
在愛滋病早期症狀中，皮膚、黏膜出現白念球菌感染是很常見的。皮膚感染往往好發於皮膚皺褶處，黏膜感染則以鵝口瘡、口角炎、陰道炎為多見，都很容易出現皰疹皰疹、紫斑、血皰、淤血斑等症狀。

原文網址：

Agree

我會睇架啦
希望只係普通r爆微絲血管
不過平時r爆 應該第二日就好返？

得。都係驗下血小板。唔洗嚇自己

哇好似刮痧刮出嚟嘅痧咁
建議睇醫生最好

呢個係班濃 要小心處理

咒印

玄學家進場未？
召喚降頭師

去普通的政府門診有冇得驗定係要去醫院 太少睇醫生

有。不過妳可能要預計幾日先出結果。

政府覺得你要驗自然會幫你安排

去私家診所都得，抽筒血之嘛，或者會叫你去化驗所

同咗幾個醫生朋友講，佢哋得出嚟嘅結論係叫你睇醫生

其實上得黎問既人你估佢唔識去睇醫生？
佢都係想睇下有冇過來人試過俾個心理準備自己姐

驗血尿呢d急症都得
不過會睇你情況分流 望都望唔係緊急啦
等下唔緊要既 最緊要冇事姐

希望大家都無事

我會架啦

未試過去急症 擔心自己濫用 又怕等好耐
如果門診覺得急
佢應該都會refer我去？

之前試過唔知做乜，起同一個位置出現勁多小紅點一粒粒，好似d 微絲血管爆左，一粒一粒咁起皮膚毛孔透出來然後乾左，面積約一個一毫子咁大。 而且 無知覺。
然後一日就無晒

又唔洗咁擔心既
冇事既機會大過有事，不過穩陣d 咁解啫
驗完上黎報個平安啦

去到會見分流站醫生先
你唔係緊急等五六個鐘都有份

當然你可以輪街症 or 私家 又轉介乜乜77
你既身體 你自己衡量

可能係HSP，唔會有咩事，但係要去醫院check下有冇腎臟負擔

血管發炎
你某一個器官有事
唔好睇專科
直接衝急症
如果唔係多多錢都唔夠你燒

認真

有啲似打完排球爆左微絲血管嗰陣咁

想問埋，有冇關節痛/胃痛/喉嚨痛？

前幾日開始 呢個位附近會間中有啲神經痛咁
冇喉嚨痛

佢一見到自己有就去急症？定係過左幾日都冇消

諗緊去急症係咪好過去門診

之前兩邊大脾內側都有 對稱既
之後冇理到就自己退左

紫癜
好多原因
嚴重嘅話有機會係血癌

⋯
唔想嚇你
係血小板低
有機會係血癌

唔好自己嚇自己， 睇多兩個醫生， 驗血 希望係敏感嗰啲啦

兩樣都睇